I.
О, вожди! если выйдет на долю мою
Пред Господним народом погибель в бою,
Не смущайтесь! на битву идите смелей,
Пусть узнают враги силу наших мечей!
II.
Ты, несущий за мною мой лук и мой щит,
Если войско мое от врага побежит, —
То не дай пережить мне тот миг роковой,
Пусть умру я, сраженный твоею рукой!...
III.
О, мой сын, мой наследник, победа нас ждет;
Верь, — для нас торжества чудный миг настает,
Верь, что славою вновь наш засветит венец,
Иль с тобой, как бойцы, мы свой встретим конец!...
